魔鏡魔鏡,邊個係世界上最靚仔?

係我地呀

講還講唔好貼圖

你當毒步死咖?

連登仔冇圖唔信嫁

推比咁多位清睇